書展下周三舉行 張竹君籲參展商及顧客戴口罩

香港書展下周三舉行，衞生防護中心傳染病處主任張竹君被問到如常舉行書展的衞生風險，她提醒參展商及顧客起碼要戴口罩。

另外，醫管局總行政經理何婉霞表示，再多有10人出院，另外有2人情況危殆、2人嚴重。

她又表示，廣華醫院一名支援職系員工因為家人確診，被列為密切接觸者，會被安排入住檢疫中心。她表示，相關員工在醫院廚房工作，昨日有上班，本身沒有病徵，不需要接觸病人，廚房今日已徹底清潔。

Corona Book Fair!